[有養寵物入]唔好去NPV睇獸醫

篇文有啲長或者講到一舊舊
但都希望中意動物、有養動物嘅你可以睇哂佢
—
交代翻少少背景
隻貓由BB開始就俾NPV 非牟利獸醫診所啲人汁到，間診所入面有識嘅人（簡稱A）係到做，咁啱個排想養貓就係隻貓3個月嘅時候帶咗翻屋企，因為有佢嘅紀錄都會係個到打針、檢查咁樣
—
咁事源上年11月個陣，我就帶隻貓去個間診所到絕育，大約朝早9.30去到，去到等咗陣交咗隻貓俾A我就翻咗屋企先，因為屋企離間野都遠同埋等車等咗好耐，我翻到屋企就11點12點到，翻到屋企冇耐A就打電話俾我叫我1點前可唔可以接走隻貓，咁我就即刻去接隻貓翻屋企，我去到間診所，咁隻貓困咗手術室入面係個籠仔到，A一打開個籠想抱隻貓出泥，隻貓就跑咗出泥，明顯見到隻貓個身濕晒、啲口水好似白泡咁流同埋隻貓係好驚.驚到震想搵窿捐個種，隻貓見到我、認得我先俾我抱起放入袋到。入咗袋之後A就同我講「要困佢入籠唔好俾佢周圍跑，如果佢有抽搐或者剩個啲就同佢講」。我帶住隻貓坐的士走咗，一路都好靜好乖到到就落車俾錢個下開始泥料，隻貓開始衝袋，咁我就喇喇聲帶佢翻屋企，翻到屋企就第一時間困佢入籠，但佢好驚、撞籠、開始抽搐。
▼呢個係佢翻到屋企嘅情況▼

咁我就send咗呢兩條片俾A，A就叫我帶翻佢翻去診所，坐車個陣見到隻貓好辛苦、呼吸好困難同埋個身好熱。去到診所拎隻貓出泥到，見到隻貓個口同鼻係缺氧嘅個種紫色，A就即刻帶佢去搶救，我就只係可以等，期間個醫生同我講「啱啱驗到隻貓血液呈酸性，可能係佢個身熱導致」。DLLM明顯就係你地絶育前未Check清楚佢對麻醉針有冇過敏，係撚到揾藉口。咁我繼續等，期間都有一兩護士同我講隻貓嘅情況（一度冇咗心跳、人工呼吸梗）。到最後A就同我地講話救咗好耐都唔得，帶我地去見佢最後一面，去到個手術室除咗A以外嘅護士/醫生全撚部消失哂。
—
好多謝你地肯睇到依到
只係想同大家講如果你係愛自己嘅小動物講

NPV真係麻麻地 連姑娘啲態度都好西

全部中五畢業mk妹

[quote]篇文有啲長或者講到一舊舊
但都希望中意動物、有養動物嘅你可以睇哂佢
—
交代翻少少背景
隻貓由BB開始就俾NPV 非牟利獸醫診所啲人汁到，間診所入面有識嘅人（簡稱A）係到做，咁啱個排想養貓就係隻貓3個月嘅時候帶咗翻屋企，因為有佢嘅紀錄都會係個到打針、檢查咁樣
—
咁事源上年11月個陣，我就帶隻貓去個間診所到絕育，大約朝早9.30去到，去到等咗陣交咗隻貓俾A我就翻咗屋企先，因為屋企離間野都遠同埋等車等咗好耐，我翻到屋企就11點12點到，翻到屋企冇耐A就打電話俾我叫我1點前可唔可以接走隻貓，咁我就即刻去接隻貓翻屋企，我去到間診所，咁隻貓困咗手術室入面係個籠仔到，A一打開個籠想抱隻貓出泥，隻貓就跑咗出泥，明顯見到隻貓個身濕晒、啲口水好似白泡咁流同埋隻貓係好驚.驚到震想搵窿捐個種，隻貓見到我、認得我先俾我抱起放入袋到。入咗袋之後A就同我講「要困佢入籠唔好俾佢周圍跑，如果佢有抽搐或者剩個啲就同佢講」。我帶住隻貓坐的士走咗，一路都好靜好乖到到就落車俾錢個下開始泥料，隻貓開始衝袋，咁我就喇喇聲帶佢翻屋企，翻到屋企就第一時間困佢入籠，但佢好驚、撞籠、開始抽搐。
▼呢個係佢翻到屋企嘅情況▼

咁我就send咗呢兩條片俾A，A就叫我帶翻佢翻去診所，坐車個陣見到隻貓好辛苦、呼吸好困難同埋個身好熱。去到診所拎隻貓出泥到，見到隻貓個口同鼻係缺氧嘅個種紫色，A就即刻帶佢去搶救，我就只係可以等，期間個醫生同我講「啱啱驗到隻貓血液呈酸性，可能係佢個身熱導致」。DLLM明顯就係你地絶育前未Check清楚佢對麻醉針有冇過敏，係撚到揾藉口。咁我繼續等，期間都有一兩護士同我講隻貓嘅情況（一度冇咗心跳、人工呼吸梗）。到最後A就同我地講話救咗好耐都唔得，帶我地去見佢最後一面，去到個手術室除咗A以外嘅護士/醫生全撚部消失哂。
—
好多謝你地肯睇到依到
只係想同大家講如果你係愛錫自己嘅小動物
唔好係呢間診所睇/做手術 唔細心又唔負責任
唔希望有類似嘅事情發生
—
如果有巴絲打都係呢間野 都有啲唔好嘅經歷都講下
等多啲人知道

貓仔rip
推俾更多人睇

呢間野我都覺好差
之前養左隻狗 個陣學生無乜錢 帶佢去呢間野到睇
第一次睇又話眼有事 （我隻狗年紀大 眼有事都估到 但仲行到 都算健康）
第二次覆診又話第到有事
好似求其up d野出黎咁

不過我隻狗就無好似你隻貓咁抽搐
其實好多獸醫都好差

我個陣係沙田搵左一間獸醫診所到 幫隻貓絕育
絕完育 拎返屋企 隻貓成身好多血
間野唔幫佢抹下身就叫我拎返走
同埋我隻貓係好驚人 會咬人
個醫生同姑娘check隻貓個陣 我隻貓太驚有想咬佢
佢地即刻叫我塞返隻貓入袋

推

RIP...
我都覺得NPV太差
除咗打針之外 大小手術檢查都會去第間

絕育之前有冇同佢驗血？

我諗應該冇，如果有就唔會出事

所以真係唔好貪平，同埋要睇下間獸醫嘅評論好唔好

NPV好好喎，隻貓由由領養返黎到依家都係睇佢
不過可能我睇既係指定醫生（姓林女醫生）好細心又講解好詳細，學生時代帶唔夠錢照x-ray佢免費幫我照埋另一張

之前健康檢查睇既就係一個唔識既女醫生，廣東話唔正咁……而且好求其 唉，可能睇人

NPV收費均真
但好唔好就 各有各講法

RIP

有無單據列出所有做過嘅procedures?

養狗唔可以嫁獸醫

跟車太貼

?? 唔明

如果全部真ge 真係好hihi

冇證據

呢張野算唔算。係血液分析泥

上網睇過低個兩個係乜▼

我有好多問題
嗰個係blood test result, 係幾時做嘅？

low PLT or PCT = 凝血能力較低 個value 仲要係low end 隻貓本身應該有疾病

想睇返個獸醫醫做咗d咩同收你幾多錢

正如你質疑佢對麻醉藥敏感/有副作用 我都想知佢用咗咩藥 (如果張單有寫)

貓比狗少有會抽搐 我更加少見絕育手術後抽搐

份野係隻貓絶完育個陣 個姑娘俾我嘅

個獸醫做咗啲咩，我就真係唔知
同埋張單無咗 但係記憶中只係列咗係絶育手術 冇其他
真係好對唔住

絶育嘅費用係380

唔洗對唔住
無證據去睇返個死因所以唔評論
唯一嘅係 我覺得如果醫生無好好解釋返個死因 or要姑娘代講
係極不負責任
而家好似比咗380送咗個動物去死咁 而點解死/點樣死又唔清楚